【齊心抗疫】狂人也有善良一面 摩連奴低調向老人家送暖

熱刺領隊摩連奴素有「狂人」的稱號，隨著英國因武漢肺炎疫情肆虐、英超停擺，作為領隊的摩連奴放假主動去做義工，低調展示其善良一面。

英國每日郵報報道，摩連奴在熱刺附近的慈善機構合作，準備一些食品及其他生活必需品，交給社區中的家人老及弱勢社群。摩連奴更在該慈善機構的twitter，利用自己的名氣向外界作出呼籲：「我是來幫助他們的，當然你亦可以捐贈食物、金錢或成為義工。」

事實上，在這個疫情嚴重的時刻，熱刺守將艾達韋列特已向醫院捐贈平板電腦，另一守將維頓漢更公關呼籲，任何不遵守距離令的人應該罰款，並將款項轉給醫護機構。

又唔見佢敬雲爺爺

未到清明

尊重啦

清明我第一個黎拜你 安息啦你

佢自己都係老人家

Three for me and two for them two. So respect man, respect, respect, respect.

叫哂傳媒地低調

低調但係受萬人景仰

屌你老母

我屌你老母尊重啦